如果係久保畫鬼滅之刃

炭仔：我本來唔想用呢招，但無辦法啦，火之神神樂 圓舞！
累：

下一話
累：呢招其實都不外如是 ，血鬼術！
炭仔：

類似情況重複十話左右，然後富岡出黎秒左累。

王家衛拍 應該喺鐵匠村磨千年刀

點解一定要係滅卻師篇既久保唔可以係屍魂界篇既久保

我幾時講過我無用火之神神樂？
無慘 你已經死了

普攻片低無慘呀

無慘聖別上弦

你幾時產生...我冇用水之呼吸錯覺

「火之神神樂 無火」
之後畫到成鳩個mon都係黑色

外道八十八式 火之神神樂

當鬼方形勢一片大好時
無慘收返哂上弦嘅靈魂

你由幾時開始產生,我沒有使用火之神神樂 圓舞！

有一個柱會成日輸，衝出黎柒

係久保筆下呢個應該係霞柱

最後的日之呼吸

月之呼吸 月牙天沖

我係黎用暴力擊潰你㗎 無慘

卐解！天鎖日輪刀！

但久保d畫好撚靚

岸本畫既話19-21集都係回憶

回憶之刃

咁咪同呢家劇情一樣?

如果係富奸畫,
十頁全白配音效聲,
尾頁：白底黑字旁白「覺醒！通透世界！」

富奸既話家陣應該淨係畫到斬石

茶渡的靈壓消失了

咪聖別左堆下弦

係山練呼吸咪始解 係蝴蝶屋企咪練卍解 仲要柒過死神好多

至少無慘會有返boss feel先
依家:

睇動畫關岸本撚事咩

成版墨

唔好咁串啦 佢戇鳩架 比d同情心好冇

日之呼吸唔係1至13型 係0至12型

應該叫冰柱

無慘：王鬼之閃光

發現炭治郎原來係人鬼共生 可以用血鬼術

唔知21/3會發佈d咩呢
希望有千血動畫化

21/3咩日子啊 師兄？

anime japan 2020

關bleach咩事㗎？

20週年project+久保新作發佈

好似好正喎

如果有，希望改下d劇情
打M真係好on9

希望搵間好啲嘅動畫公司整

上一：頭先嗰招......唔係月之呼吸，只係劍壓

一陣彌豆子完全鬼化
牛頭豆子

因為屍魂界既久保更加深入民心
個個記得佢回合制打法

就咁睇好多人淨係知個梗但係冇睇過死神

尾田：
炭：我可是要成為首個醫好鬼妹妹的男人！無慘，無慘，無慘，在哪裡！？啊！！！
水之呼吸！...

無慘擊飛炭。